分手有千百種理由 一齊只有一個

女友話想休息下 拍拖有咁攰咩？

帽事既

分手啦

攰呢啲野，累積返黎嘅，平時佢心淡你唔知姐。

佢講唔出分手呢兩個字咪用攰黎代替囉

無事既

休咩息呀
我個ex話咩我好好 佢要自己成長下
唔想成日依賴人 要靠自己
睇下個世界
講到好撚偉大架

兩星期之後佢同另一條仔嘅相做咗icon
所以
分得手
一係帽你
一係淡咗再搵食搵碼頭
偉大嘅原因 都係為咗企高啲去扔你落地
攰乜鳩呀
巴打早啲放曬啲貨 斬倉止蝕保命啦
咁你將來仲有籌碼去玩嚟個game